希望連登仔睇吓呢條片 就會明白美國總統冇你想像中咁大權

除咗行政命令可以被推翻 跟本總統冇權推翻Hong Kong Human Rights and Democracy Act 喂大佬 你估人哋參眾兩院係人大咩

仲有 即使民主黨瘋狂奶共 佢都冇可能禁槍 因為佢都冇可能同共和黨達成共識改amendment no2 有槍即有權 格硬奶共你估個班左膠唔會比人打死咩到時

仲有聯邦政府運作係靠立法司法行政三介互不隸屬互相制衡嘅方式運作 一個拜登就可以將美國收皮？咪撚玩尻阿叔啦

Pish

冇啦冇啦冇Trump 玩完啦

Push

咁又點撚樣
支那登做假就係做假

無論支那登做定係你做 美國都冇可能因為咁收皮囉 參眾兩院都冇可能變人大囉

最撚好笑就係 trump落選連登仔講到共和黨從參眾兩院消失咁 建議你哋唔好移民 費事啲鬼佬以為香港人都係失智症柒頭

定係班傻鳩唔識睇英文 淨係睇連登cc登 先會咁撚on9講到trump敗選世界末日咁

國家戰略發展最知起碼五年 多則二十至三十年 四年任期可以搞到美國變北美特別行政區？

瘋狂做票
SCOTUS大佬係pro establishment
加埋pack the court

駁唔到淨係識負皮 知唔知proud boys點睇香港人呀 係fucking ching chong king kong ling long呀 人哋係反非白人呀 仲矒吓矒吓咁we connect

講就係咁講但總統對外既政策強唔強硬都係好重要

侵落選係中共滲透既重要一環，頂左成4 年

美國有大量制衡, 防止權力過大
不過緊急狀態就

下任總統唔執行前總統既政策
你吹得佢脹咩?

講到國會通過就得
過完冇人執行

唔洗講到所有侵支持者都咁

上次大遊行直播大把侵粉支持香港

國家戰略發展最知起碼五年 多則二十至三十年 四年任期可以搞到美國變北美特別行政區？其實一個總統只係履行職責 冇你哋想像咁呼風喚雨 中國威脅點都要處理 反中太平-印度洋聯盟點都要maintain

另一邊廂 trump帶美國主動退出tpp 依家墨閪哥 智利 委內端拉 遠至新幾內亞 係冇咗leaderd後都勁親共

雖然係 但populist歪風不可長 否則柒 無知變自大

屌 法案 法律乜撚嘢執唔行

唔通總統開金口 法律變廢紙咩

法治呀 rule of fucking law呀

點解唔貼埋呢條？

過去Obama年代已經係咁
虧含登力可以打飛機打得咁開心

又想講兩院共識，美國總統當然冇想像中咁大權；但總統加自已友的國會同 big TECH 就唔同；
就用個九億方案為例，侵照簽，美國人咪一樣硬食600

你班TANKIE左仔就真係老屈我地收cia 錢啦屌你老母
舊年旗手隊條片一出 人地右派清一色撐我地

係呀 效力只有4年

最撚好笑係仲要扮智者屌返轉頭

究竟你哋係咪用撐球隊嘅心態了解美國政治 民主共和兩黨邊有分黃藍

旗手隊條片唔敢答要揀黎應?

wuar
rip

响美國

總統犯法要落台
非法選舉唔可以接受

權力同法治係兩回事。

水門事件，總統要走人。

法案係一定要執行 你講吓有咩國會通過咗冇執行 咪撚9up啦 蜥蜴人理論咩 仲有睇吓條片好冇

我都等緊你答我旗手隊條片喎

in some sense 呢條片令我覺得
幾多槍擊案 都要堅持2nd amendment

Protestor in Hong kong

有冇protestor for trump撐香港嘅片呀 係冇呀

望下下面回覆d icon 啦
勁多trump supporter
又話右派唔會支持？

科普

水門事件，關鳩非法事，你去睇吓，個時邊個最大黨，經濟差先唔保佢

但最on9係話proudboys支持香港人 人哋neo-facist 咪玩啦

原來你有左仔撐香港片呀？
我想睇喎

有片:華盛頓撐trump遊行中侵支持者喊Free Hong Kong口號

仲係用中國人個套權術思維

又spin 啦？
貼到tankie 支持香港人片未？

Carter’s announcement that diplomatic ties would be severed with Taiwan (which the PRC insisted on) angered many in Congress. The Taiwan Relations Act was quickly passed in retaliation.

總統可以消極執行法案㗎on9，總統仲可以推啲相抵嘅法案之後架空兩院，卡特當年承認中共係繞過兩院，之後SC判佢合憲當行政權無到

咪撚睇得美國人咁高；三次彈核，係克仔過到唔係最大黨都撐得過

一人開始講proud boy你咪又spin 到 all trump supporters

咁你貼到左仔撐香港人片未呀？

有片:華盛頓撐trump遊行中侵支持者喊Free Hong Kong口號

要唔要比多條你？
我仲等緊你貼美國左仔撐香港人既片呀喂

但相反一日有民主黨係到美帝都冇可能對中共有真正致命打擊呢D野雙向

總統係真係咁冇權嘅話
敗登同Harris咁辛苦Election fraud 嚟做乜?

雖然佢一定要依法行事
但點做有好多灰色空間

其實現任政府係有D執行行政命令方面都hea hea地
早排睇話商務部有D hea做/子公司就扮唔睇
所以都好難怪D人對下任政府冇信心

樓主又放負拉

唔好期望會理解咩叫法治
三權分立佢地都未必明
參眾兩院唔係大曬 總統唔係大曬
以 Debt Limit 為例子 總統 / 國會都可以互相玩大家

但呢都無人會去理解
佢地心目中總統 = 共產黨主席咁上下
國會 = 香港立法會 = 架空左

Sor人在美國竟然發現同大家思維唔同 接觸資訊唔同 返到連登好似入咗平行時空 火星撞地球咁

同情地理解
唔係無權力 而係權力唔係集中曬係總統身上
呢個先係佢既意思

認真你睇吓cctai啲post 知識水平同大陸人差唔多

你第一日先知？依度只可以撐侵，仲有民主黨係左翼係奶共

其實連登係咪俾共狗啲pr滲透曬 搞到越嚟越單角度 越嚟越多水份同9up

做假係做假
但係唔好以為Trump連任就可以搞死咩左媒同Social Media囉，好多嘢其實總統冇權做，就算有權做都好大阻力，你咁搞係打擊言論自由，更加唔好FF咩出兵打中共，香港人自己都未殺人，唔好妄想美國人會幫你殺人。唔該連登仔實事求是，唔好係咪都贏，講事實就放負

兒登仔不嬲唔讀書又鐘意9up唔啱聽又聽

唉 上連登自討苦吃

選舉舞弊都唔會淨係得拜登一個人攪出黎啦

中國人係領導大晒，乜嘢人大政協都係做樣，中國人以為全世界都同中國一樣。
連登仔以為美國都係咁，証明連登仔都係中國人。

仲有其實兩黨都有人撐香港 兩黨都有人奶共

連登式二分法睇到我打尿震

1978年係中美蜜月期 你有冇歷史概念

重要post無人推,呢d五毛放負post就上晒熱門
無撚人想知囉,係啊邊撚個做總統都無影響啦,戀童登做都OK好威威啊

美國制裁唔駛經國會架

屌你老母又揀人應

你又話美國總統唔係大曬
但Carter 單方面斷交又唔敢應

4年囉

縮埋一邊啦 傻仔
懶醒又要串柒柒

好嬲喎

咁你肯應未呀？
又要扮軍師
一有片就spin

咁都改變唔到敗登可以造票竊選呢個事實

大前提係啲人跟規矩玩就係姐